貓會唔會對益生菌敏感

屋企隻大佬之前食物敏感
轉左糧已經解決左
但係就有啲軟便 已經杜蟲 滴左頸
一餵益生菌比佢就開始r返啲傷口出黎
會唔會係對益生菌敏感

給貓咪餵益生菌前，應該先諮詢寵物醫生，因為並不是所有貓咪都適合吃益生菌的。 貓益生菌你可以當作是貓界的酸奶，餵之前應該先諮詢寵物醫生自家貓咪的身體狀況是否需要並且可以餵益生菌。

GOOGLE都懶，做你隻貓真係慘撚過出去做雞

獸醫叫我餵

問番你個獸醫

當然我有google過
但搵唔到我想問既野
我只係想知貓有無機會對益生菌敏感